冷氣軍師上線喇

老老豆豆，為左係poly入面講左幾日都唔走又屌人散水狗既前線，我地已經失去左更多支援既手足，琴晚仲打左成晚仗，事後檢討唔而家做，而家諗下有咩對策

1. 唔好再零星既手足去戈到幫拖，送頭架咋
2. 識有人係入面經火車軌出黎但黃左，所以叫傳媒唔好影出口
3. 要空中運energy bar 入去，少量運幾次，運完就走，唔好諗著揸番出黎
4. 大量文宣煲大佢（人道立場，外國支援），可以放棄藍絲立場，聽撚住佢地講全部殺曬就岩
5. 同時要遊擊警宿同藍店，唔好搞中聯辦喇（要搞就遊擊，以快打慢，因為一定重兵）
6. 同入面手足要有緊密聯絡，唔好比佢地心理崩潰

仲有幾多，集思廣益

推0/10

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

推推

推唔起

推呀

有用po永遠推唔起